《掃毒2》開鏡 華仔演金融大亨火拼毒販古仔 苗僑偉演警察

邱禮濤導演、劉德華監製兼主演嘅《掃毒2》已經喺噚日開鏡啦！有網友影到佢哋喺香港開工嘅相片，當中除咗華仔，仲見到古天樂，其他演員苗僑偉、應采兒就未見，呢套戲約投資2億，主景喺香港同菲律賓拍。雖然話係續集，但故事係全新嘅，古仔同華仔表面係大亨，但古仔今次其實係大毒販，華仔係有黑社會背景的金融大亨，兩人唔知點解會出現磨擦，苗僑偉呢個差佬，專捉毒販，套戲就係睇3個點鬥法。

寰宇老闆林小明話導演換咗人，上集係陳木勝做導演，續集導演係邱禮濤，演員又冇咗張家輝同劉青雲，所以唔打算延續上集故事，叫咗編劇寫個新故事出嚟，等華仔拍完呢部戲，就會再拍《拆彈專家2》。

就算佢兩個有份拍，故事都延唔到架啦，唔通拍回魂夜咩

三哥又做警察

唔知啊唔知啊唔想知啊

btw無左渣渣輝劉青雲 不如叫門徒2 好過啦

無得唱誓要去 入刀山

又拆彈2

全盛時期華仔可以死幾多次

咁死啦 陳木勝點都好過依家呢個導演

邱禮濤最近d戲

2015
浮華宴
雛妓

2016
選老頂
兇手還未睡

2017
拆彈專家
失眠
原諒他77次
常在你左右

2018
洩密者

呢套第一集好睇

耶穌都保佢唔住啊

拉斯維加斯最失敗就係化骨龍冇戲份

三哥又派班卧底入去?

段坤我攞硬 耶穌都留唔住佢
我話既

全新故事
咁叫乜野《掃毒2》

竊聽風雲未睇過 ?

我都結咗婚，八面佛個女

掃毒2之潛行追擊

不如拍《門徙2》?

編劇係咪李敏？
係嘅話就

又係咁既題材 又係咁既演員陣容

想要番渣渣輝

打風唔駛打劫呀？

門徒2019